有傻仔啱啱係朝早六點半到西隧嘅968巴士跌銀包

求救
有聯絡巴士工司，但未到office hour

散紙包,米白色，藍色圖案

p牌求推

試下用九巴app即時通訊問

問咗未覆
hotline都打咗